有冇做教育行業嘅人

有冇做相關行業或者識做相關行業嘅人
例如教書/補習/私補/輔導班等等
對於疫情持續，公司點樣安排？順延？退錢？轉online上堂？被炒？

希望大家可以分享下

zoom 上堂